午餐肉，水，ＧＡＳ爐…

係時候入貨

呢排等死想餓死自己算啦

-生活-
1. 底褲買定幾十條儲埋一次過洗
2. 保暖外套啊長褲啊都買定幾件
3. 床單都係啦，買多幾套唔拎去洗都冇問題
4. 牙膏牙刷廁紙卷
5. (optional) condom, 但係到時都冇心情搞
6. 抹布
-食物-
1. 金寶/SPAM 呢類長expiry date嘅都抵玩啦
2. 水就入到幾樽19L bonaqua 都夠玩幾個月甚至一年
3. multivitamin 冇資源都起碼可以一粒當一餐
...
tbc